有冇國安同志俾黃屍個新口號嚇到瀨屎？

我睇到個口號嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「曱甴殺到黎，北上廣深無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；曱甴殺到黎，北上廣深無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

單機

冇計，黃屍狗中意圍爐玩政治正確

臭雞

emilia女神

佢係1
我係0

話時話前年年尾開始低潮唔係好多咩小隊勇武上立場話準備要死又話要做愛爾蘭共和軍
係咪去哂美國幫袁公夷搞民兵唔見哂

好想奶emilia粒lin